發覺一個國家越強大, 國際化程度越低!

一個國家越國際化
即係變左做國際公廁
要下下含外國人撚先可以生存

國家強大, 其他人係學呢個國家D野, 受佢地文化影響 , 咁先叫勁
你睇下日本法國呢D國家, 都唔撚理英文
自己國家勁, 令周邊國家都想學佢地D野
咁先係強大!

本土膠

北韓

🇨🇳

清，今次認同你

有道理

大學都係

為何讀大學規定學生要出外交流？這是第三世界落後地區的顯示。我在德國讀大學的時候，德國大學當局或德國學生，從沒覺得需要出外交流。大學是自主自足的教學系統，大學開設一個科系，必須預備自己有足夠能力教學，當一家公立大學說出外交流是必須的時候，那家大學應該倒閉。香港的垃圾大學及中學，認為學生必須出外遊學，是將自己的教學責任推卸給外地。正如香港的垃圾公費中學，在壟斷教育權力之後，竟然說學生要走出校園學習。

陳雲 ？

唔係呀，去中國交流之麻

美國...